有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水（147）

唔小心一百四十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

今次真係唔小心

靚仔根本無時間彩哂所有女
你有此煩惱？

傻啦 無女埋身 唔關我事

你心急咗

留個名去訓

我搞掂我單野 唱咩都得啦

鬼係 係就唔洗做單身🐶

我做野果到成日見到 一雙手果位林生

Thx！

如果我成功 任你點 唔吹水

加油

我知道佢係邊度住

thz 巴打

唱歌加作曲幾正

我唔得閒理啊林生。我自己都味搞掂

高山低谷 一雙手 安徒生果啲係正既

咁又冇 我中意醫神

嗨

佢同陳栢宇都好幸福

你繼續盤旋 我繼續埋藏我愛戀

即係邊個

比啲希望自己。雖然我好絕望

佢成日係港島小店食鋪 睇佢ig

加油做乜

哦

我與你極遠

見到你好肚餓

唉 問我會唔會再約你個個又係你 whatsapp搵完我覆完你之後再唔覆我個個又係你 想點呀

唔好講埋啲唔老黎野。我驚過幾日。崩潰到潛水

Eat me

都未必放假好d 佢會同d食店老闆員工吹水

我想食雞亦

你無肉喎

夜深肚餓系列

見你個名諗起大陸歌星

你又知

Pizza hut雞亦都唔錯

當我以為搵到人生希望既時候 佢比個打擊我。我驚小弟受唔住

如果有多張船飛 你會唔會跟我走呀？

大佬 你唔食晚餐 邊有肉呀

相差10分鐘 同埋我都叫係問返佢野呀

老薛好正喎

你還要我怎樣

想覆你既話 一上線就會覆

因為之前已經好傷。好難過 我過左成年先放低到

太多肉先唔食

放低左搵到個新希望 再尼打擊我

你可唔可以俾少少重視我 唔好再放我飛機呀？

你試下睇多次大家講咩先

今次劑真係天公不憐憫

我應唔應該犯賤搵下佢 已經過左兩日

你係得骨 無肉食 肥婆要食肉

放飛機真係最辣殺

我冇放過人飛機 所以有今日既田地

佢係你邊個

你重視就犯下賤啦

我果個今日開始避我 我都味有膽叫佢..

分得這麼開
下次要抱得緊

hug me plz

Me hug you

好

其實我好想搵返佢 但驚佢唔覆咁我就真係輸左啦

叫春叫埋今晚only
只得我幼稚地停留
無謂啦

明白不敢想 不必記起
下次等我眼淚流盡 又愛你

明白你最盼望看星
我卻製造滿天泡影

我同你一樣。我好驚佢唔覆。我心都死埋

唔覆機真係好煩 好唔好都講聲呀
Btw 未

男朋友 呢兩個星期夾埋甩咗我三次底了 我到底係咩

套

通常唔會...可能有臭雞...

Sp

佢永遠唔會想像到我既心痛
早抖了各位 有緣再聊
多謝陪我叫左陣春

88

好苦惱 都唔知佢係想睇下我有冇興趣 定對我真係冇興趣

我聽緊葉倩文

佢話做嘢好忙

佢返咩工？

張家輝 假的希望 好正。好岩我聽

廣告

算啦我個fd 地盤佬 都有時間陪女友

拍左幾耐 傾左未

雪糕好好食 公司冷氣凍

我都想有人約

地盤佬先得閒囉

突破盲腸

真正忙果啲係自己對自己負責嘅工

所以佢咪有女囉

Eat宵夜！

睇尼要轉行

Aggewt

好細 90後

地盤佬身型

唉

90後比00後叫叔叔喇

你有冇做野？

一定會有架

佢最後上線既時間都過左都冇同我講野..

你鍾意咋 怕你怕醜唔敢講出口

我永遠都係約人 人地唔會約番我

我已經習慣了

三點 瞓

叔叔

叫叫下始終都會慣

我想同你講生日快樂呀
其實我無唔記得

咁你唔會明驚比人炒個種諗法

真心要留俾重視自己既人

我都唔信你信

冇人重視我...

佢笑禾 話 你唔係叔叔係咩呀

醒啦 3點要去夜尿啦

典解唔講

最後一次

心聲。工具人人生

手巴教我整notes背野未

笑死我 問點解唔講

情趣嚟啫

開video 不過我eat緊蝦

唔問得咩

咁可以點

咁你食埋先

@手巴 要求先教

有必要咩 得一個答案

我似咁既人咩

@女神 問你

人地都無問問題

佢邊有問問題。。。

繼續好好做工具人

喊到攰要瞓了 多謝大家唔怕煩聽我叫春放負

你們還年輕嘛

隨時上黎吹水

佢落左線啦 我仲係冇膽講我愛佢

我都放緊負

Goodnight

我想約佢出尼大聲講我愛佢。可惜味約到

好想知濛狗有冇諗過自殺

點會對啲想自殺既人話係雞

邊係 我就係老上加老

我有心事
發覺自己好中意抆屎
次次痾完屎 就一定抆兩次或以上
就要勁大力咁捽
我係咪一個潛在hehe

next

我都係咁

願你可睜開雙眼極清醒
這感覺就像突然重見光明

試試佢
搵人幫你抆係另一境界

上水了

怪癖姐味到hehe

貪玩

你哋兩個乜嘢事 情緒發洩喺屁股上

認真答 依據過時既佛洛依德理論

你見點呀

試下做0仔咪知

垃圾

1仔就捽咗人屎眼啦

無人理我認真答

濛狗認真講野好有條理
第二個人咁
不過都可能係扮

印象中無人教過我抆屎

理撚得佢 不嬲咁講 就算係有條理 濛狗仍然係狗！

我今日好返好多啦 食到野了 不過都係要慢

如果有寵物可以試下捽 睇下有無feel

利申 唔中意幫自己隻狗捽

我又食

好阿

點解過時？

岩聽！

一齊

因為太on9

飲多d水呀

咁要6月了 我5月尾唔係香港

真係乜post都有佢

抆屎應該唔會天生就識 好似係

咁快攞到AL 定公幹

今日飲左6杯

話唔定個杯大過正常嘛

食左6餐粥之後覺得好可怕

6月就ok啦

未見工之前攞定既
扮屋企有事 其實係莊trip

但我個係正常杯

好眼訓啊

我係米線控

Sad

Thx 跟你學野先

好阿等你地話返俾我知行成點

真

未做好
早知之前唔訓咁多

快d訓啦

因為sad先上嚟

到deadline自然唔眼訓

我都好想吹水

唔夠

快！

我都係跟個fd學野

白粥 = 狗不吃

好驚

吹條鐵 係咪要鬧

所以我食左2日米線 勁滿足

覺得自己寫得好垃圾

唔得
做完先好上黎gogogo

繼續做了

真

我媽早兩日話煲「鮮味既白粥」俾我食
即刻話寧願叫佢買 真係好憎白粥 童年陰影

係譚仔只食清湯，對米線麻麻地

落啲栗米 落啲廋肉 正

一粥麵既粟米豬肉粥都唔差

對譚仔麻麻

食開麻辣或者蕃茄湯底

估唔到同薯片意見一致

我好鐘意食辣

食完會想嘔

辣妹

之前食開酸菜魚第一次都頂唔順 但係之後就可以越食越辣

砂砂湯底正阿

只會食皮蛋瘦

得機場先有

細個覺得海皇好垃圾
之後就好少食lu

講到好似成日對行咁

艇仔粥

你同我對

Hello

係咪有內臟

辣肥妹

文明人不吃內臟

來忘掉錯對

唔算

夜媽媽講嘢食⋯

你食屎

痴線

幾時食飯。。

牛雜好食喎 豬潤都好好食

食咩飯。。

講起酸菜魚
太子有間烤酸菜魚好好食

咁惡

Join埋一齊講

尖東都有

牛雜真心無敵，仲有雲呑面

嗌多個炸兩唔該

一碗粥應該唔會好多皮蛋姐

你講我聽

唔鍾意食

除左牛腩 都唔食

問你幾時食飯。。

都可以 但牛腩幼麵首選

內臟我會諗起豬肺煲湯

有咩 唔差的

你 平時食開乜

瞓醒咪食。。

或者我

湯底係胡椒豬肚我會唔食豬肚

你比咩我咪食咩

。。。

鵝肝呢？

最鍾意飲水

Where?

唔怪得咁瘦

咁就唔係白粥啦！

屌

茶走唔該

健康就瞓咗啦

你岩

講緊邊個瘦

唔食 鵝腸有時會食 但都唔鍾意

奶茶我一定要飲凍奶茶

係咪認錯人

Why

貢撚揀飲擇食嘅

Yes

On9 多人鐘意食咪要爭 人棄我取既豆奶你地唔會明

咁借問聲你平時食開乜

蜜瓜咪豆奶正呀

@炒粉

二手飯

啱呀

你 唔識食

豆奶=道理...
奶油=理由....

????

木瓜真係留返比女人食啦

痴利根呀你

咩

西瓜點睇

唔同鄉下啫

問過一次 呢條問題

無棵咁既樹

唔知 問緊

狗都唔食 南瓜都係

睇黎你鐘意奶野

普通凍奶茶係咪無得走煉奶改落鮮奶？

好野來的

食木瓜唔代表會大

唔食

你問同我問典同

南瓜煲粥都好好食

玩歧視呀

有乜咪食乜
係我唔食既野咪唔食

岩 魚湯好似仲實際

佢玩又唔係我玩

粥本身都難食
加埋南瓜仲撚難食

生暗倉
筆鳥

Why not both

Sorry lo

你地真係唔識食

揀飲擇食都生到咁牛高馬大嘅

會有印
筆鳥

好彩本身都有d奶 唔洗食木瓜

其實係想比晒你食先咁講炸

咪係 南瓜好食

渣?

我地係咪有咩誤會

DD

你唔係想扮細隻下話

唔駛兜啦

肥仔波？

咩扮呀

冷氣木

真架..

你細隻咁冇人大啦

woho

係囉 做乜唔開冷氣

靜

no

有時俾佢個手臂撞我個波

Ok

調返轉呢。。

強制

風扇加白花油

打j?

點解要屈我

Ok你全post最細。。

隊草 太大陣味

試完話你知

邊方面

6 jj係

一齊？

啫係冇 咁幾好

見唔到我應該入左冊

咁你有咩方法 教下我 我連續開左好多日冷氣

心胸

呢個我唔知

我不的

可唔可以搬去同你訓

今日試左用m記飲筒做飛機杯

吃了藥木

訓廚房

勁 爽不

夠粗？

唔準

Zip左少少紙巾落去 岩岩好

大波

芝麻粗定你粗

No

叫得六索 點會是隊草的

拍拖未

我

都幾粗喎咁

又騎牛搵馬

隊草唔會開心咗

恭喜

開心會放大
唔開心都會放大....

佢用索的
同埋我真係無

夠幫你撩牙

草會唔會od

呢個PO啲人好chiill

我改

你都係呢到啲人

新人路過

唔關我事

你返乜工

人呢

去晒邊

做乜唔出聲

扮忙呀

其實呢個時候係咪你地最放鬆既時候?

係收咁夜既平時都？

唔係 長期緊張

is real

即係呢刻都緊張緊?

慘

係呀 緊張到訓唔著 隻手出汗

Real

為咩緊張?

切斷網絡會唔會仲緊張?

Here

一時時

hughug

同大家打聲招呼

hello

以為呢個時候你地最暢所欲言

唔是

甘你會係咩時候?

自己一個嗰陣

大部份時間都唔會自己一個?

一日幾個鐘咁囉

醒左醒左

我攰了

呢次氹到就氹啦
氹唔到我都唔再糾纏

加油bro

瞓醒啦

都唔知係唔係一個好決定

too many 5p

矛人鳥

氹唔返
完

攬攬啦

早

想食muffin煲

蟲就有你份

早餐食乜好！

唔想喊
其實有啲嬲

炸蝗蟲

佢對住我都唔上心
我上心啲咩

岩

係呀

強囯人肉

唔再上了
唔想再咁樣

好辛苦 fk

悶

有咩搞

岩岩一入門口隻狗就瀨尿
索性拖哂成屋既地 又浪費哂d時間

又係頹廢扮工時間

1030

所以都係死死氣拖地
鬧左佢兩句囉

haha係
唔知點解上面覆左兩野

養寵物係咁嫁啦

飽

食左咩

熱狗！

ikea？

唔是 荃灣嗰邊

小食店囉 又未去到平價嘅

比我撚下可以嗎

男朋友前一日問我可唔可以同frd去英國荷蘭旅行
佢個frd係雞蟲同食大麻 我就話我唔想佢去
點知第二朝訓醒佢已經飛左 我仲要睇佢ig先知佢走左
原唔原諒佢好

佢知錯同道歉之後先再講

佢唔係問。係話比你知

佢有道歉 但feel到佢覺得無問題

我覺得我又要講多次咩叫道歉
對唔住唔係道歉 要包埋講到自己具體錯啲咩 講到自己具體會plan點樣改 而且應承會跟住個plan去改 先為之道歉

佢唔係到左英國。你睇圖先知已經好好

佢已經唔係第一次係咁 佢媽之前叫佢去外國讀書
但佢完全無同我講 sd哂資料俾agent 報哂價
係有日我見到agent whatsapp佢
我問佢邊個黎 佢先同我講 佢要去外國讀書

唔算plan好嘅 因為佢frd都係前一日先問佢

好辛苦 就放棄啦 你地可能相處唔到
加油

好悶呀

hi

我記得見過

深潛很久 依家上翻水

未呀 返緊工

yo

其實我唔係唔俾佢去 佢要去我都阻唔到佢
但我覺得佢無尊重我

差citation

比我一定嬲死.. 我都覺得好唔尊重 btw 佢有冇解釋氹翻您

其他文呢

今朝睇完avenger
好正

雷神

佢話想去睇波 因為有免費波飛
但我預左下年生日請佢去英國睇波 做生日禮物
佢話返黎先再氹返我

未

緋紅女巫

好好呀您⋯ 等佢返黎有咩表現先睇下原唔原諒佢啦 別太傷心

對佢好 佢覺得理所當然
其實我原諒唔到佢 做咩都返唔到轉頭

溫書溫到悶
好撚悶呀

咁佢帶第2條女去你都唔知

讀緊咩
我講左溫書溫到而家都未開始

citation埋抖陣先

駁唔到...

今日 悶

抖幾分鐘先
我今朝做到訓著左

宅在家中？

大專 護理

做緊咩

Yes la...

打下機

咁都係講個信字姐
佢要偷食 喺香港都可以偷食

always

竟然冇約

上下連登睇下youtube咁

同我一樣
左連登右youtube緊

竟咩然 通常都沒

但你又話溫書

懶

U專業mo post

我寧願留在你方圓幾里

裸in夠啦 唔溫

冇機打

amy chanrich d cover
真係幾高汁

好聽

清又係你

陣間買中村了

我呢啲毒撚 日日都喺到

俾啲新意好冇

都係好難受

多啲上嚟吹水放鬆下

女人變得好快
好多時你以為你係佢既唯一
但轉個頭佢就有新既男友

男人都有啲咁嘅人啫

@女神

molamola

因為我愛你 和你沒關係

想唱k了

冇fd 利申唱歌ok勁

想聽

今日番工見到佢一眼都冇望我

避你啊嘛。。

我到啲位都特登 張我同佢分開 心好累

宜家唱啲感情仲唔到哂位

講真 你拖完人又無表示 驚被玩咪盡量唔接觸

當然最壞諗法係佢對你沒feel
唔想你誤會咪避得就避

前日都仲傾到三更半夜 琴日仲特登去佢到接埋佢番工。唔算表示左？

我開始覺得佢係對我冇咩feel我一相情願

終於返到香港

唔開心，想死

早啊

x2

John

點解一起身咁多人想死

呢啲嘢狗公 player都識做啦
真係有心同人一齊其實表個白都唔係好柒啫

依個po d人

由第一個PO開始已經係咁

今晚問下佢

ok

車頭

小弟毒撚

正念住今晚去試下

我都想聽呢首

加油

唔得米都好過自己胡思亂想

分左手又係同事？？

我唱老薛大部分都好聽。不過真係好頹唔想唱住

有無ig let me follow

轉工

好想唱k
岩岩打去問話今晚一個人無位

幻想下都覺想死

@neuropathyah。 tg到比你

去左邊呀

點解

唔知點過。我決定今晚大膽說愛 死就死..

pmed

唔好亂黎呀

TW

唔係點啊。等佢搵我。仲繼續拖拖到淡哂？

Dejavu

笑左

禾都想聽下歌。。。。

以為自己唔介意
但原來自己無忘記到，超級介意

愛你就像愛生命

愛過嘛

唔想自己咁

邊有得強求

逼自己都要

沉迷哂 依賴左落去果。係仆街嫁啦

度

咁辛苦為乜

成個台灣

因為遲早都會發生

呢到D人成日去旅行

最後都係冇買鳳梨酥喔

希望下個係我

sad

今晚自己整了 反正仲有少少酥皮淨

買機票

我都係咁話

未plan邊日

鬥快去

打算即日飛

Ok手信or明信片

一齊去，打和啦super

問我嗎 我要手信 thank you

一齊去個長洲算啦 近近地

叫你俾me

台灣啦，想睇台妹

但有得去都可能會有嘅

我都想台 但應該會日本泰國先

台灣最美的是

比個任務你

日本想去果間會釣魚上黎整俾自己食果間

老死！

我連決定去日本邊忽都未知

識左三個月既老死 勁

北海道

真好 話去就去 有人陪

福島

你好想有人陪咩

老死呢啲唔是用時間衡量咁呼錢！

邊個話你知有人陪

六月去

用錢衡量

一個人去乜鬼 悶到死

想有就有人陪咁好㗎咩

薯片好似想人陪

應該叫緊你 去啦 玩得開心啲！

咁都唔係叫我

無端閃過幾秒

間中我都會有

我尋晚都有

見到你講

我早幾日都有～

點算 溫左九頁唔想再溫

仲係好掛住佢

有咩問題

問題係佢唔再係我女友姐
我愛你 和你沒關係

裸考咪得

係啲野太簡單太事務性唔想溫 但係唔溫又背唔到
具體啲黎講 一直用開windows 要溫Linux 啲concept大家差唔多 但係啲叫法唔同 所以而家要好無聊咁背啲叫法 但學唔到新concept

乜你細過我

Linux 真係俾狗用
學完唔記得

願你可睜開雙眼 極清醒
這感覺就像突然重見光明
然後你要擦亮眼睛
這世界讓你可看清
前面會有美麗遠景
別留在此錯用情

你就當剛認識的紳士 鬧了個笑話吧

我想給你個擁抱想以前一樣。 可以嗎

我睇緊神風怪盜貞德

我溫左九頁了

yes

露芝亞同海斗咁

我大過你

讀緊書?

行開左一個禮拜
又要補返d動畫

溫緊轉工interview

毒

本身唔係做it咩

轉公司

（沉船）遇到個可以令我有心跳感覺既女仔 卻唔可以一齊 甚至做朋友都有啲困難
好難受
無時無刻都諗住佢
好辛苦
差唔多半年

利申 佢非雞非ptgf

呢家轉睇金田一 有D驚

做咩咁毒

新既有無彈性上班

順其自然

5g 都未見

無朋友 係咁架啦

返來了

各位今晚食咩呀

一丁友食緊酸辣粉

鱔

蒸？

喊緊了

點解會專登渣車去左馬鞍山新開既商場食野
點知開得一間茶記 一間酒樓 一間拉麵 一間日本料理
仲等緊個位
其他咩鋪頭都未開

Why not openrice first

因為好似成個商場呢一兩日開
地產反而開哂

遲d希望試下養生鍋 唔洗出九龍都有
見ig幾多人試

做gym，做完先食

幾時先到月尾
等緊個女仔月尾得閒先可以搵佢約佢

正

毒撚冇人陪

偲嫣都有伴了
而我還是一個單身🐶

應該會幾滑

g ball red rice walk sauce

u have f.4 girl ar dllm

walk pool.

Hi

how are u? I am fine thank you and you?

u many many gf zi

u2, so many 5p jai

耳機壞左但搵唔到張發票，屌

開針

有貢茶飲

真㗎 ？

我以為你結婚

點解無晒人架

都係呢個名好

為左你先改番

手巴呢

good girl won’t tell lies

有呀

唔知喎

所以我係good girl

做緊咩阿好悶阿

我攤咗係到冇野做

今日唔使溫書咩

跳緊結他他舞

我真係好垃圾⋯⋯

#metoo

如我像個垃圾 想留戀於你家

wojo

個個去曬拍拖

緊係要 未開始

係到阿

What time now

4點半

真 啱拍完返到屋企

點解你好似長期mon緊po

你 ？有女 ？

屌收工冇幾耐炸

早晨

改到名了

我tg 俾人劈頭話窮J

Yes 有你一半咁正

不嬲都改到 玩幾日先改炸嘛. 下個月再玩過

Tg有人搵真好

係左邊咁正定右邊咁正

下個想改咩名

Yes u add me lor

同我拍拖ok

羨慕

邊個

今日少人嘅幻覺啫

上

叫MY

左二

未諗喎 到時先算

有無尿兜？

你搵人架咩 唔搵我

右一！

NO

？

Ok i will treat you so well